<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>ZH Home 物业管理系统说明文档</title>
    <link>https://dovezat.github.io/</link>
    <description>Recent content on ZH Home 物业管理系统说明文档</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://dovezat.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>1.用户入住</title>
      <link>https://dovezat.github.io/docs/example/table-of-contents/fastin/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dovezat.github.io/docs/example/table-of-contents/fastin/</guid>
      <description>用户入住#管理员关联录入#查看视频
管理员在管理后台找到对应的房源列表页面 找到指定的房间，查看详情 在详情中点解check in 按钮添加用户信息 用户在APP端注册#查看视频
app端注册的用户需要进行审核，审核通过后才可以查看对应的房间 设置主要联系人#1、在房源详细页面查看对应的房间用户列表 2、指定用户被设置为主要联系人，该用户可以对其他用户进行审核
用户移除#如果用户已经搬离，需要对用户进行移除</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Without ToC</title>
      <link>https://dovezat.github.io/docs/example/table-of-contents/without-toc/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dovezat.github.io/docs/example/table-of-contents/without-toc/</guid>
      <description>At me ipso nepotibus nunc celebratior genus#Tanto oblite#Lorem markdownum pectora novis patenti igne sua opus aurae feras materiaque illic demersit imago et aristas questaque posset. Vomit quoque suo inhaesuro clara. Esse cumque, per referri triste. Ut exponit solisque communis in tendens vincetis agisque iamque huic bene ante vetat omina Thebae rates. Aeacus servat admonitu concidit, ad resimas vultus et rugas vultu dignamque Siphnon.
Quam iugulum regia simulacra, plus meruit humo pecorumque haesit, ab discedunt dixit: ritu pharetramque.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://dovezat.github.io/docs/example/collapsed/3rd-level/4th-level/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dovezat.github.io/docs/example/collapsed/3rd-level/4th-level/</guid>
      <description>4th Level of Menu#Caesorum illa tu sentit micat vestes papyriferi#Inde aderam facti; Theseus vis de tauri illa peream. Oculos uberaque non regisque vobis cursuque, opus venit quam vulnera. Et maiora necemque, lege modo; gestanda nitidi, vero? Dum ne pectoraque testantur.
Venasque repulsa Samos qui, exspectatum eram animosque hinc, aut manes, Assyrii. Cupiens auctoribus pariter rubet, profana magni super nocens. Vos ius sibilat inpar turba visae iusto!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
